有警員倒戈？

真定假？

民陣下午再發起遊行，要求政府撤回修訂逃犯條例，自稱休班警察的李先生在維園出發，他不滿警方對示威者使用過分武力。他表示，不願看見下一代被打，作為老一輩，他願意站出來幫助年輕人，亦希望每一位年輕人能安全回家。

咁痴線

比人攝入去架下嘛
警犬有良知唔會搞成今日咁啦

狗已經係狗，狗一日做唔出人類嘅行為，始終都係狗

有位攝？

警佢老母， 如果d狗入埋去大隊一齊行先算。
仲要唔係一個係一班 ，再加一齊吊7婆我就當係

鐵網下面或者側面攝上去，網下面有兩個扣頂住

唔信外面可以攝到入去

唔驚被人逗？

行完一齊去禮賓府

係有位攝入去
上下都有2個有得扭既位打問個網

係米沒收左遊行人D牌咋？

一定係假

又想洗底?

啲狗扮撚曬野，到時一吹雞咪又去扑濕啲義士

唔係封死的

係車外攝

打棟攝入去，再出邊了反正位

咪洗白

一日唔劈炮 一世也是狗

好明顯由出面攝入去

倒你老母
公就你贏，字就我輸？